把痰吐往詹惟中，做個文明中國人

想問玄學大師詹惟中算唔算到自己被連登仔開po 圍嘅一日 ？

訓左冇睇 admin肯bam尖狗未

gchi

G持